# Projeto Prático React Processo seletivo Solutis

## Ispotifai Music Player.

Um simples app de streaming de music em React, Redux e "API do Deezer" utilizando https://cors-anywhere.herokuapp.com/ e axios para auxiliar.
